{
	"BR": "배틀 랭크",
	"Score (SPM)": "점수 (SPM)",
	"Server": "서버",
	"Playtime": "플레이 시간",
	"K/D": "K/D",
	"KPM": "KPM",
	"K-D Diff": "K-D 차이",
	"IVI Score": "IVI 점수",
	"Online": "온라인",
	"Last Login": "마지막 로그인",
	"Faction": "세력",
	"Outfit": "아웃핏",
	"Outfit Rank": "아웃핏 랭크",
	"Top Weapon (kills)": "상위 무기 (킬)",
	"Auraxium Medals": "아우락시움 메달",
	"Infiltrator": "인필트레이터",
	"Light Assault": "라이트 어썰트",
	"Medic": "메딕",
	"Engineer": "엔지니어",
	"Heavy Assault": "헤비 어썰트",
	"MAX": "MAX",
	"Most Played Class (time)": "최다 플레이 병과 (시간)",
	"Most Played Vehicle (time)": "최다 플레이 차량 (시간)",
	"30 day stats": "30일 통계",
	"7 day stats": "7일 통계",
	"1 day stats": "1일 통계",
	"View outfit": "아웃핏 보기",
	"{hour} hours, {minute} minutes": "{hour}시간 {minute}분",
	"{hour}h {minute}m": "{hour}시간 {minute}분",
	"Flash": "플래시",
	"Liberator": "리버레이터",
	"Xiphos Anti-Personnel Phalanx Turret": "사이포스 대보병 포탑",
	"MANA Anti-Personnel Turret": "대보병 MANA 포탑",
	"MANA Anti-Vehicle Turret": "대전차 MANA 포탑",
	"Spitfire Auto-Turret": "스핏파이어 자동 포탑",
	"Galaxy": "갤럭시",
	"Harasser": "허래서",
	"Drop Pod": "드랍 포드",
	"Valkyrie": "발키리",
	"ANT": "ANT",
	"Aspis Anti-Aircraft Phalanx Turret ": "아스피스 대공 포탑 ",
	"Spear Anti-Vehicle Phalanx Turret": "스피어 대전차 포탑",
	"Spear Anti-Vehicle Tower": "스피어 대전차 타워",
	"Aspis Anti-Aircraft Phalanx Tower": "아스피스 대공 타워",
	"Xiphos Anti-Personnel Tower": "사이포스 대보병 타워",
	"Glaive IPC": "글레이브 IPC",
	"Sunderer": "선더러",
	"Colossus": "콜로서스",
	"Flash XS-1": "플래시 XS-1",
	"Bastion Fleet Carrier": "바스티온",
	"The Flail": "플레일",
	"Javelin": "재블린",
	"Deliverer Prototype": "딜리버러 프로토타입",
	"Wasp Prototype": "와스프 프로토타입",
	"Mosquito Interceptor": "모스키토 요격기",
	"Reaver Interceptor": "리버 요격기",
	"Scythe Interceptor": "사이드 요격기",
	"Dervish": "더비시",
	"Lightning": "라이트닝",
	"Magrider": "맥라이더",
	"Vanguard": "뱅가드",
	"Prowler": "프라울러",
	"Scythe": "사이드",
	"Reaver": "리버",
	"Mosquito": "모스키토",
	"Connery": "코너리",
	"Miller": "밀러",
	"Cobalt": "코발트",
	"Emerald": "에메랄드",
	"Jaeger": "예거",
	"SolTech": "솔테크",
	"Genudine": "제뉴다인",
	"Ceres": "세레스",
	"Indar": "인다르",
	"Hossin": "호신",
	"Amerish": "아메리시",
	"Esamir": "에사미르",
	"Oshur": "오셔",
	"Koltyr": "콜티르",
	"VS": "바누 자치국",
	"NC": "신흥 연합국",
	"TR": "테란 공화국",
	"NSO": "NSO",
	"No stats in this time period": "해당 기간 동안의 기록이 없어요",
	"{day} day stats ending <t{end}d>": "<t{end}D>부터 {day}일 전까지의 기록입니다",
	"Certs Gained": "획득한 서트",
	"{server} population - {total}": "{server} 접속자 수 - {total}",
	"Total population - {total}": "전체 접속자 수 - {total}",
	"Data from {site}": "{site}에서 가져온 데이터",
	"Increases heat efficiency of base Phalanx turrets": "기지 포탑이 과열되기까지 걸리는 속도를 늦춤",
	"Vehicle/Aircraft repair at ammo resupply towers/pads": "탄약 재보급 타워/패드 근처에서 기갑/항공 자동 수리",
	"Base generators auto-repair over time": "기지 발전기 자동 수리",
	"Allied control points increase shield capacity": "아군 소유 통제 지점 근처에서 쉴드 용량 증가",
	"-20% Air Vehicle Nanite cost": "항공 자원 20% 할인",
	"No benefit": "혜택 없음",
	"{continent} territory": "{continent} 서버",
	"Locked {timestamp}": "{timestamp}에 잠김",
	"Unlocked {timestamp}": "{timestamp}에 잠김 해제됨",
	"{name} not found": "{name}을(를) 찾을 수 없음",
	"NSO is not supported": "NSO는 지원되지 않음",
	"{name} has not yet unlocked ASP": "{name}님은 아직 ASP를 해금하지 않았어요",
	"Character search contains disallowed characters": "캐릭터 검색에 사용할 수 없는 문자가 포함되어 있어요",
	"BR pre ASP": "ASP 배틀 랭크",
	"Available Points": "사용 가능한 포인트",
	"ASP Skills": "ASP 스킬",
	"ASP Skills Continued": "추가적인 ASP 스킬",
	"Outfit found, but some information is missing.  Please try again or contact the developer if the issue persists.": "아웃핏을 찾았지만 일부 정보가 불완전해요. 다시 시도해보시고 그래도 안된다면 개발자에게 문의해주세요.",
	"Online member count unavailable": "온라인 상태인 멤버를 확인할 수 없음",
	"Outfit search contains disallowed characters": "아웃핏 검색에 사용할 수 없는 문자가 포함되어 있어요",
	"Founded": "설립일",
	"Members": "멤버",
	"Last day": "어제",
	"Last week": "지난 주",
	"Last month": "지난 달",
	"Owner": "소유자",
	"Bases owned": "소유한 기지",
	"View online": "접속자 확인하기",
	"Past 1 hour report": "지난 1시간 동안의 기록",
	"Past 2 hour report": "지난 2시간 동안의 기록",
	"This command supports a maximum of 10 outfits per query": "이 명령어는 한 번에 최대 10개의 아웃핏을 검색할 수 있습니다",
	"{tag} is longer than 4 letters, please enter a tag": "{tag}는 4글자보다 깁니다, 태그를 입력해주세요",
	"{online}/{total} online": "{online}/{total} 접속 중",
	"Too many to display": "너무 길어요",
	"Weapon search contains disallowed characters": "무기 검색에 사용할 수 없는 문자가 포함되어 있어요",
	"Kills": "킬",
	"Deaths": "데스",
	"Accuracy": "명중률",
	"HSR": "HSR(헤드샷 비율)",
	"AHR Score": "AHR 점수 (헤드샷 명중률)",
	"Vehicle Kills": "차량 처치",
	"Avg Damage/Kill": "평균 데미지/킬",
	"Weapon ID": "무기 ID",
	"Unable to retrieve weapon stats": "무기 정보를 받아올 수 없음",
	"{weapon} not found for {name}": "{name}님의 {weapon}에 대한 정보를 찾을 수 없습니다",
	"none": "없음",
	"max": "MAX",
	"gunner": "사수",
	"infantry": "보병",
	"armor": "장갑",
	"air": "항공",
	"meme": "밈",
	"sniper": "저격소총",
	"shotgun": "샷건",
	"Unknown": "알 수 없음",
	"low": "낮음",
	"medium": "중간",
	"high": "높음",
	"Server Status": "서버 상태",
	"Category": "분류",
	"Fire Rate": "연사력",
	"Heat Capacity": "과열 한도",
	"Heat Per Shot": "발 당 과열",
	"Heat Bleed Off": "과열 냉각 속도",
	"Recovery Delay": "과열 완전 냉각",
	"Ammo": "탄약",
	"Magazine": "탄창",
	"{m} magazine": "{m} 탄창",
	"{c} capacity": "{c} 열용량",
	"Reload": "재장전",
	"{time}s Short": "{time}초 짧음",
	"{time}s Long": "{time}초 김",
	"{time}s": "{time}초",
	"Damage": "데미지",
	"Pellets": "펠릿",
	"Pellet Spread": "산탄도",
	"Muzzle Velocity": "포구속도",
	"{speed} m/s": "{speed} m/s",
	"Direct Damage": "직접 데미지",
	"Indirect Damage": "간접 데미지",
	"Bloom (hip/ADS)": "이동 속도 (지향/조준)",
	"Bloom (hip)": "블룸 (지향)",
	"Vertical Recoil": "수직 반동",
	"Recoil Angle (min/max)": "반동 방향 (최소/최대)",
	"Horizontal Recoil (min/max)": "수평 반동 (최소/최대)",
	"Horizontal Tolerance": "수평 오차",
	"First Shot Multiplier": "초탄 반동 배수",
	"Fire Modes": "사격 모드",
	"Headshot Multiplier": "헤드샷 배율",
	"Iron Sights Zoom": "기계식 조준기 배율",
	"ADS Move Speed": "조준 중 이동 속도",
	"*CoF shown Stand/Crouch/Walk/Sprint/Fall/Crouch Walk*": "*서기/앉기/걷기/달리기/낙하/앉아 걷기별 탄착군(CoF)*",
	"Hipfire CoF Min": "지향 사격 최소 탄착군",
	"Hipfire CoF Max": "지향 사격 최대 탄착군",
	"ADS CoF Min": "ADS 최소 탄착군",
	"ADS CoF Max": "ADS 최대 탄착군",
	"Weapon Kills": "무기 킬 수",
	"Road Kills": "로드킬 수",
	"Total KPM": "총 KPM",
	"Vehicle Kills (KPM)": "차량 처치 (KPM)",
	"{name} has not used the {vehicle}": "{name}님은 아직 {vehicle}(을)를 타지 않았어요",
	"{name} Auraxiums": "{name} 아우락시움",
	"{name} has no Auraxium medals": "{name}님은 아우락시움 메달을 보유하고 있지 않아요",
	"Continued...": "계속...",
	"And {num} more": "+ {num}개 ",
	"View all": "모두 보기",
	"{name} Directives": "{name} 지령",
	"{name} has not completed any directives": "{name}님은 아직 완료한 지령이 없어요",
	"Start time": "시작 시간",
	"Time left": "남은 시간",
	"Ends {time}": "종료까지 {time}",
	"Activity Level": "활동 수준",
	"Territory Control": "거점 통제",
	"API Unreachable": "API 사용 불가",
	"No active alerts on {server}": "현재 {server}에서 활성화된 얼럿이 없어요",
	"Dead": "매우 적음",
	"Low": "낮음",
	"Medium": "중간",
	"High": "높음",
	"Prime": "매우 많음",
	"{period} {type} leaderboard": "{period} {type} 리더보드",
	"{server} {period} {type} leaderboard": "{server} {period} {type} 리더보드",
	"Forever": "무기한",
	"Monthly": "월간",
	"Weekly": "주간",
	"Daily": "일간",
	"OneLife": "죽기 전까지",
	"Score": "점수",
	"Time": "시간",
	"{days}d {hours}h": "{days}일 {hours}시간",
	"Commands": "명령어",
	"Requires Manage Channel permission": "채널 관리 권한이 필요해요",
	"GitHub page & FAQ": "GitHub 페이지 & FAQ",
	"Support server": "슈퍼 서버",
	"Invite bot": "봇 초대하기",
	"Donate on Ko-fi": "Ko-fi에서 후원하기",
	"Translate on Crowdin": "Crowdin에서 번역하기",
	"Links": "링크",
	"<> = Optional, [] = Required": "<> = 선택, [] = 필수",
	"Error occurred when handling command": "명령어를 처리하던 중 오류 발생",
	"This command supports a maximum of 10 characters per query": "이 명령어는 한 번에 최대 10개의 캐릭터를 검색할 수 있습니다",
	"insufficientPermissions": "Auraxis Bot이 이 채널에 대한 작성 권한을 가지고 있지 않아요. 구독하려면 권한 설정을 수정해주세요!",
	"unsubscribedAll": "모든 목록에서 채널의 구독을 해제함",
	"notSubscribedUnlocks": "{server} 잠금 해제에 구독하지 않음",
	"unsubscribedUnlocks": "{server} 잠금 해제 구독 해제됨",
	"alreadySubscribedUnlocks": "이미 {server} 잠금 해제 구독 중",
	"subscribedUnlocks": "{server} 잠금 해제를 구독했습니다. /config를 사용해서 대륙을 지정해주세요",
	"subscribedUnlocksConfigFailed": "{server} 잠금 해제를 구독했습니다. 설정에 실패하여 기본 설정을 사용합니다.",
	"outfitDecalSource": "outfit-tracker.com에서 아웃핏 데칼 제공",
	"usableUnderwater": "바다에서 사용 가능",
	"yes": "예",
	"no": "아니요",
	"currentlyUnstable": "현재 불안정",
	"outfitWarsRegistrations": "{server} 아웃핏 워 등록",
	"fullyRegistered": "완전히 등록함 ({count})",
	"partiallyRegistered": "부분적으로 등록함 ({count})",
	"lockedCont": "{continent} 잠김",
	"globalPopulation": "전체 인구",
	"numOnline": "{pop} 온라인",
	"empty": "없음",
	"quantityPerMinute": "{quantity}/분",
	"userNotFound": "사용차를 찾을 수 없음",
	"unsubscribedCaptures": "Unsubscribed from {outfit} captures",
	"notSubscribedCaptures": "Not subscribed to {outfit} captures",
	"subscribedCapturesConfigFailed": "Subscribed to {outfit} captures.  Configuration step failed, using default config.",
	"subscribedCaptures": "Subscribed to {outfit} captures",
	"alreadySubscribedCaptures": "Already subscribed to {outfit} captures",
	"unsubscribedAlerts": "Unsubscribed from {server} alerts",
	"notSubscribedAlerts": "Not subscribed to {server} alerts",
	"alreadySubscribedAlerts": "Already subscribed to {server} alerts",
	"subscribedAlertsConfigFailed": "Subscribed to {server} alerts.  Configuration step failed, using default config.",
	"subscribedAlerts": "Subscribed to {server} alerts.  Configure which continents are shown using /config continents",
	"unsubscribedActivity": "Unsubscribed from {outfit} activity",
	"notSubscribedActivity": "Not subscribed to {outfit} activity",
	"subscribedActivityConfigFailed": "Subscribed to {outfit} activity.  Configuration step failed, using default config.",
	"subscribedActivity": "Subscribed to {outfit} activity",
	"alreadySubscribedActivity": "Already subscribed to {outfit} activity",
	"auraxiumMedalCount": "{num} Auraxium medals",
	"possibleMedalCount": "{num} possible medals (kills)"
}